在The Ringer中，Rob Harvilla寫道，這張專輯缺乏任何成為流行歌曲的潛力，也缺乏她過去作品的“推進力和憂鬱的嚴重性”。 為什麼洛德的太陽能是一個流行的古怪|Andrew R. Chow | 2021年8月23日|時間 
 洋基隊年薪1000萬美元的中外野手亞倫·希克斯(Aaron Hicks)最近要求缺席一場比賽，因為他被當天的全國性新聞弄得愁眉苦臉。 吉恩·溫加滕:帶我去老的地方。 詞。 遊戲。 2021年5月6日，《華盛頓郵報》 
 三個月後，美國國家航空航天局將迎來航天飛機最後一次飛行十週年紀念日，這一時期無疑是NASA的憂鬱時期。 美國宇航局得到了它想要的:獨立、可靠的太空通道埃裡克·伯傑2021年4月23日Ars Technica 
 王爾德寫了《快樂王子》和《其他故事》，儘管書名是《快樂王子》，但它們都帶有某種憂鬱的色彩。 關於兒童作家的12個瘋狂的真實故事|Kate Bartlett | 2021年4月1日|Ozy 
 研究人員的團隊還發現，傾向於發佈或參與憂鬱內容(可能是抑鬱的跡象)的用戶很容易陷入消費越來越多的消極材料的惡性循環，從而進一步惡化他們的心理健康。 Facebook是如何沉迷於傳播錯誤信息的|Karen Hao | 2021年3月11日|MIT科技評論 
 我發現他們的憂鬱很吸引人，我欣賞他們沉思的孤獨世界。 棧:愛德華·霍珀的x光視覺|希爾頓·克萊默| 2014年10月25日|每日野獸 
 在第一章中，叛逆的霍莉·賽克斯離家出走，一頭扎進了初戀的憂鬱危險中。 大衛·米切爾的“骨鍾”很有趣，但大部分是空卡路里|威廉·奧康納| 2014年9月14日|每日野獸 
 “啊，和蘭斯的那次旅行。”他說，然後用憂鬱的眼睛朝下瞥了一眼。 《當我在阿富汗遇見羅賓·威廉姆斯》馬修·卡明斯基2014年8月20日| 
 關係和交易的模糊會帶來從可怕到憂鬱的影響。 見見前應召女郎為耶穌拯救妓女|伊麗莎白·斯托克·布魯尼格| 2014年7月13日|每日野獸 
 年輕而優雅的面孔，有些疏遠和驕傲，但帶著憂鬱和甜蜜的善良。 真正的陣亡將士紀念日:奧利弗·溫德爾·霍姆斯向一個重要的美國紀念日致敬|馬爾科姆·瓊斯| 2014年5月26日|每日野獸 
 可是，當汽車轟隆隆地開下來的時候，臺階上擠得滿滿的。 司機做了個憂鬱的手勢，拒絕了她的信號。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 與此同時，他很懂得欣賞，很有趣，和他在一起，你沒有機會沉浸在憂鬱之中。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 古靈精怪的老伯頓在他的《憂鬱的解剖》一書中承認了這種植物的優點，同時也詛咒了它的濫用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 女人看到心愛的人最後的離去，總有一種憂鬱的滿足。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在今天的我們中間，除了在監獄的憂鬱的區域裡，沒有什麼能像這樣的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克